北海道住酒店有補貼，大家plan好行程未？

梗係住貴果d
邊間溫泉旅館推介 1個人

同問。

我都想住溫泉

有冇日本官宣link
想知details位 幾時開始幾時完結等等

我都想知。我都聽返黎

早兩個禮拜先去完

北海道D酒店本身都唔算貴
係機票交通貴

有補貼住靚酒店咪好